呈祥道近爾登華庭上空，有直升機正搜索尖山一帶

如圖，至少停留10分鐘
唔知關唔關城門水塘有老人失蹤一事

更正：係照住金山

見到一隊消防去左金山郊野公園果條路

有手足走甩左?

補張高清圖

聽到見到 已經成粒鐘

係，而家仲聽到

十點幾已經照緊

可能真係搵人